試過最痴漢係點

有次食m 記見到個大波執餐妹，明明鬆身衫都俾佢著到緊身衫就嚟爆咁
我拎完餐專登坐正個可以望到佢既位
一路望一路食
望到佢好似驚左我咁，同佢啲同事唔知講乜
之後幾條友睥住我

我繼續望

之後再去過幾次嗰間m記
都見唔返佢

好痴漢咩？
又唔係等人收工跟佢返屋企

法國𥄫女真係唔可以怯
要望到佢驚，望到佢避
你一怯就主動變被動

你試過？

追住樓主po

𥄫矮過我嘅deep v平胸妹

屌那星 真係咩都睇唔到

？？？？？

之前有個ipad 女同事響我面前烏低身
真係平到…
兩粒提子乾

已經好大
今日搭𨋢𥄫咗個 bra都唔使帶

面對面 微笑住 昅人對波

睇樓主發文係一種享受，有無比嘅快感

真空？
我而家日日去成人台嗰個貼老婆/女朋友/sp post 睇
好正

傾緊計嗰陣望真係幾正

？

應該有底衫 但唔係bra
件面衫貼實皮膚

有時見到啲女透bra 印或者底衫印，又係好難忍住唔望

同意

好耐冇掂女人
就嚟癲

透透地嗰隻質地真係好淫
不經意間既淫而不賤

無意中嘅透

不推文

點解你會日日對空姐

以前陸運會都試過
個大波師姐喺前面拉筋
個領口又大
唔知望對腳好定望對波好

秦國啲空姐係咪好少靚
反而港航啲mk妹幾高汁

後來個c姐跟左個mk仔

秦國deep v 大波好多

反而ka多平胸

相對來講

你就正啦可以視姦佢地
我去親機場都望到實一實

唔可以太明顯㗎

做乜望我

冇圖你講條撚

我怕大到嚇親你

咁你收返埋啦

仲要現晒助骨

肋骨，自膠咗

平胸其實算唔算殘疾

中學個陣讀男校
有個同學上上下堂無啦啦胸襲miss
仲搞到報警處理
最後停課同留班
但唔知有無留案底
ps. 佢個陣讀緊中二

依d叫營養不良
叫佢宣明會睇下啦

咁猴擒

你男人老狗平胸有咩問題？冇肥仔波 唔好咩？

如果女性正面現肋骨好似人乾，喪屍，
硬唔起好似女女女屍體咁，感覺好變態

我問緊女人…
我對肥仔波大過好多女人

又話做我男朋友

做咩啫你

我係真絲你做乜鳩

我真巴

我有好多gay friend
要男朋友洗唔洗介紹？

屌 手快快打錯字
咁係咪我女朋友

有花生食？